設計師會用邊間公司做 Banner? bannershop?

提一提各位設計師，BannerShop 到而家都未有交待不雅字句既來龍去脈，請細心考慮會唔會使用其公司既服務！！
我以後噴畫、印刷都唔會再用佢

#香港製造
#免運費送全港
#稿件設計
#網上自助落單
#噴畫印刷產品包羅萬有

事源

原來bannershop咁想唔做香港人生意 咁我地幫下佢

有無其他推廌？

係咪好多人唔記得bannershop個仆街老細之前d黑材料:

暫不推介，廢事比人話係打手

e-print?

你指係轉 e-print 定其他意思？

推

支持，寧貴勿比無良公司賺

Ebanner